啲人成撚日開埋啲投票post好撚戇鳩

搞到好似facebook啲post咁洗正評
博上熱門 入到去見到投票post即刻返出去

好撚on9
樓主好撚on9

屌你咩

認同樓主
收皮啦樓主